頂級神射手牙claim今場留力姐

留返尾場先入返你10粒8粒

好撚驚

頭先差D og

原來claim 返最後入球

我熱既未來仲未來既典解

下場紐狗等比我claim虐殺啦

呀claim5:0紐記

紐6:1熱